「那座島有個綽號，叫戀童島」《傑佛瑞艾普斯坦：上流濁水》揭露美國富豪性虐系統運作真相

件事好似同光明會有關？
條友被人周到之後，係監獄疑似被自殺
因為咁啱佢自殺時段獄卒就調走哂。

而個島除左俾上流社會班人玩女童之外仲有祭壇，（唔知係咪）

有無人有料講下

即刻諗超拜登

睇過Netflix出嘅一套野
Prince Andrew都有份去過個島到玩

權貴又真係冇得輸

扯皮條果個女人而家點？

Jeffrey Epstein 所謂自殺, 原來外國都有, 以為香港同中国先會咁, 睇得出西方社會一樣有人可以隻手遮天, 聯想到藍可兒單嘢, 重有好多單嘢, 背後有人操作完全唔出奇

個島入面有冇祭壇就唔知, 不過似乎Epstein班fd、歐美上流社會、美國民主黨、搞細路、邪教似乎係同一堆嘢
Trump同克林頓都上過去個島, 但我估Trump唔係喺嗰班人入面

Trump 成日玩女人架喎
唔好講到trump 咁聖人啦
做總統前咪又係一個仆街

個channel仲有無得入？
照我上網睇到既關於呢班光明會最標誌性做既野就係祭bb
島上睇網上圖片確實有祭壇，但唔知係咪。

講起呢班人型怪物，youtube睇到段片有個荷蘭ibanker良心發現出嚟爆料，都幾真實。

愈睇得多愈發覺光明會係真實存在之餘，滲透都幾深，政界娛樂圈金融界，只要係最上流既社會圈子都睇到影子。

lin wood又話有片

D女唔夠幼 拜登都少去

Epstein 同trump 好friend
成日講到trump 聖人咁條友根本係仆街

咁又係，最細得十四歲

我幾時有話Trump唔玩女人?
我幾時有話Trump係聖人?
我幾時有話Trump唔係仆街?
做得富商發得達有幾可唔仆街?
你係中國人嚟? 乜都同道德扯上關係
(玩女人亦唔係乜嘢唔道德)

我係話「Trump唔係喺嗰班人入面」, 即係佢可以係「另一班人」
即係共產黨都有好多派系, 土共入面都有好多派系, 美國背後一樣好多派系
我係話Trump唔係「民主黨、搞細路、邪教」嗰堆嘢嘅派系
否則佢唔會玩到咁大, 同呢班友對抗, 亦做到好多以前總統做唔到嘅嘢
唔搞細路、唔入邪教唔代表佢唔係仆街, 邏輯呢?
然後你就腦補到我話佢係聖人? 好似發現新大陸咁

美國靠敗燈搞人細路童戀童妓合法化lor，點解香港唔得？要有大愛精神呀嘛(誤)

有冇巴打睇完講下
利申唔敢入